2020年一月冬番銷量

DVD
*1955 この素晴
*1150 ACCA
*1020 22/7
**511 宝石商
**465 パウはじ
**428 痛い
**397 パウドタ
**392 パウでん
**390 パウパウ
**355 ２２
**310 岸辺
**288 パウあら
206 恋する
202 通常
124 虚構
123 ダーウィン
106 ハイスコア

BD
13799 この素晴
*5341 岸辺
*3628 この素晴
*2480 痛い
*2176 ACCA
*1941 機動戦
*1687 22/7
*1572 恋する
*1554 ハイスコア
**956 宝石商
**939 通常
**842 攻殻
**790 虚構
**642 少女☆寸
**611 ダーウィン
**515 ネコぱ
351 BLOO
336 岸辺
304 のうり
205 機動戦下
199 機動戦上
178 プラン
134 織田シ1
127 ランウェイ
121 織田シ2
*79 タイムパト

■2020年冬アニメ1巻売上げ
9,559 マギアレコード
4,794 ハイキュー‼ TO THE TOP
3,062 22/7(ナナブンノニジュウニ)
2,908 痛いのは嫌なので防御に全振りしたいと思います。
2,429 推しが武道館いってくれたら死ぬ
2,082 うちタマ?! ～うちのタマ知りませんか?～
1,778 恋する小惑星
1,467 宝石商リチャードの謎鑑定
*,951 SHOW BY ROCK!!ましゅまいれっしゅ!!
*,914 虚構推理
*,739 ダーウィンズゲーム
*,515 ネコぱら
*,437 ぼくのとなりに暗黒破壊神がいます。
*,312 群れなせ シートン学園
*,215 ソマリと森の神様
*,178 プランダラ
*,134 織田シナモン信長
*,127 ランウェイで笑って

19,382 映画 この素晴らしい世界に祝福を！ 紅伝説

恭喜咁多間動畫公司
係無人破萬既 多謝參與

而家唔興買碟了…

未必係壞事
動畫界銷售量每人仲升緊

套芳文咁少 明明幾好睇

日本動畫係咪準備GG

估唔到寶石商都賣得唔錯喎

一隻BD得3集 搵閪買

呢套棄番率好高

22除7都有3000幾
不愧係秋元康集團

碟都係for reference啫
而家應該係網上平台（Amazon/Netflix/d anime store) 同埋 海外版權嘅天下

過千五唔算少

素晴又嬴

伸展台咁好睇賣咁少 陰公

畫得幾靚又夠hehe，吸引腐女買

基番黎講都算賣得少

咪再靠賣碟 咩年代

賣版權比支那都fatfat

芳文社條線過2000 已經好勁.
但一爆就會好HIT.

show by rock 都算今季黑馬都1千都冇